大家近排迷上咗邊首歌

近排香港咁，去到有得走好走既地步
又咁啱聽到腎仔呢首歌
好撚sad
特別係呢幾句，好撚match

當一個新移民 切斷上半生
找一個新祖國 繼續做人

佢唱live雖然真係麻麻
但係出黎既作品好正

好小人cover呢首歌

自願流落遠方找一塊地可親吻
也好過愚昧到 留在絕情地方等
舊風景過份夭心 舊相好見亦不忍
走 我不要等到就往生
還在講當日為何不做 當日為何無力勇敢

求其是但愛

是但求其愛自膠

oasis啲歌

拼命無恙

今天世上所有地方
達明一派真係無一刻係過時

刻在我心中的名字

單魚座

近排我都迷上咗林家謙

佢堆歌有自己風格又唔係鳩叫

聽落好順耳

傳說/某月某日/沒有路人的都市

呢首盧廣仲唱真係好正

其他歌手唱冇佢嗰種feel

可惜佢對住中共跪咗
佢由大學開始，唱比較開心既歌
想唱就唱，應該係最敢言嗰堆
但係出到黎就顧忌咗好多呢類野
變唱感性既歌

依排係到loop舊歌
有心人

唔知係咪個人越大，就開始接受舊歌

細個好抗拒，依家覺得幾好聽

暫時擺咗心目中第一名

真係句句到肉

真係過完呢年半，先會聽完句句打落個心
仲要近排去到流亡/移民潮

唔知海外手足聽完會點

加油

第二首我都有聽

巴打你應該會鐘意及時雨

長城唔知點解無啦啦聽翻

呢首好正 第一次聽麻麻 但係聽聽吓會上癮

天倚同腎仔版本嘅十八

我都唔知點解會係咁聽

隔離

原來有天倚版本
頭先聽完，佢又加埋生活片段
又因為佢為自由入獄咁多年仲未出黎
好sad

Shawn mendes真係好正
後生+高+大隻+有才華

我個名一開始都係因為佢先咁改
Mecry真係好正

佢最新既歌我覺得呢首最正

紅蓮華

有冇聽spring day & young forever

Btw柔和既歌，呢2首最正

LisaLisa

佢唱有種頹同埋攰嘅感覺
同原唱beyond 反差極大
有時頹嘅話聽佢唱會好有共鳴

我麻麻原唱個唱法

天倚&腎仔用滄桑feel真係好入耳
天倚嗰個仲要有晒畫面

我真的哭過

這樣已是很足夠

呢句好腰心腰肺

Youngqueenz - 告白
但要成張Album聽先有feel~

之前聽英文歌 真係好少聽廣東話歌...

但聽咗林家謙之後
日日loop

So Called Love Song

Drake- 5am in Toronto

睇完五夜講場？

百聽不厭 屌打yuu

詩歌舞街
分完手聽 突然好似重新鍾意返首歌
可惜spotify冇

聽埋腎仔
我本身都唔聽廣東歌
但係呢年半令我想接觸多小小本地歌

首推今生不回家，一聽真係愛上
再慢慢聽其他

題外話，應該好多人聽過佢首children song

我係仔都覺得佢型

脷伸：非gay

個MV佢自己入去個櫃度好恐怖
Btw係幾正

agger
我exact7ly 就係鐘意佢頹嗰種feel
因為我都唔鍾意原唱太豪氣啦

Official髭男dism - Laughter

巴打有小小年紀

又幾好聽

屌你
見到freedom，以為有改咗首垃圾yuu
㩒咗入去聽，一聽以為自己去咗百佳
依家成個腦都係個melody

巴打唔好嬲啦
一齊沉醉喺百佳音樂入邊啦

把聲好熟，唔知邊度成日聽
原來叫Zard
頭先搵番首What a beautiful memory
好有回憶

呢首歌唔知點解次次聽，都覺得首歌好舊
原來淨係出咗7年

好有回憶，當初係咁loop

如果能幸福

一人之境

飛鳥和蟬

時間的初衷
聽足一日

奇妙事不斷有-艾粒

會喊

隔離 日日loop

見或不見

廿頭咋

以前上堂有淨係聽過《傳說》，後來聽五夜講場提起就走去瘋狂煲raidas 其他歌，真心正

以前舊登侏儸台成日播Raidas

時間的初衷
鬼怒川

呢幾個月聽到成日聽到喊

日本呢類歌真係好正
聽完心情會好咗小小

講最近迷既歌一定係呢首
呢首都可以聽到喊
而我想一秒一秒守 還記得初衷不放手

哪裡只塞駿業里

我都係鍾意佢首永不失聯的愛&怎麼了多啲

堅正，時間早一秒一秒走
本身對呢類歌冇期望，但係聽聽下好正

屌，個MV純粹比佢地自hi
Rap好正，好有農夫早期Feel
但係副歌好尷

唔識日文唔知講咩，
但係佢呢首個feel叫人回憶野咁

我30幾先開始識欣賞
巴打好早熟

隔離- jace Chan

原來有新歌

熊仔頭堆微電影既主題曲都好正
但係個個都話mk 又高手上身係咁批評

利申好鍾意回憶碎片同青蔥

我聽歌好小記歌詞
呢首真係

正撚到要特登開post講

本身聽厭咗
呢首又救番生

首歌好正但係mv唔好加佢個樣會好啲

城內祝福無多嗰度好似忍緊屎
聽好正，但係一望個忍屎樣冇咗feel

唔知M咩K==
啲歌都係唔同人作同唱
少聽其他,呢首真係好好聽loop咗好多次

呢首真係loop咗好多次, 重新認識馮允謙

我不好愛

呢首好順耳，好正

熊仔頭揀出黎都好正

你要一定聽下回憶碎片同青蔥
一聽即刻上電

我得晞就會loop熊仔頭所有微電影主題曲

我係全記歌詞 但以前聽係0 feel
呢排聽翻 突然領悟到 就哭成狗

時間的初衷
哪個明日
我心中尚未崩壞的地方

你咁推就晏啲試下聽先

尋日search T-ma呢個音樂人嘅時候youtube推薦的

呢首正野

木紋

Dear Jane - 2084
Bring me the Horizon - Happy song
Bring me the Horizon - Shadow Moses

呢首真係早幾個月一出個陣就在狂loop

傾城
雖然好舊，但最接近我嘅心情

呢首好正一出就狂loop，第一次聽Ian嘅歌

銀河修理員

鍾晴好正 天梯都係佢作

can you hear us

Juno 舊歌冇咩人欣賞
金剛圈，單魚座，睡前服
一路聽心情一路沉落去

風也清 晚空中我問句星

我都鐘意佢啲舊歌多啲
新歌冇咩感覺
從此世界多了一分鐘
人渣
禽獸
呢啲真係正

不過佢諾貝爾系列都幾好

True romance

呢首應該係呢年嚟loop得最多次

聖誕歌

13樓的大苯象

薄情歌

沉沒在大海怎配有權被愛

其實What a beautiful memory係佢過咗身之後嘅追悼演唱會系列主題，每次睇、聽到某幾首歌，同最尾悼念照嗰陣都會好鼻酸

呢首歌歌名中文意思係「無可取代的事物」，係佢尚在生時演唱會期間寫畀歌迷嘅歌，而家掉返轉係我哋歌迷獻返畀佢

回憶碎片首歌係唔差,但係如果可以換個人唱就更加好...青蔥都係...

可能許東晴係太好聽...

隔離 林家謙+陳凱詠合唱版

沿途在 修理著熄了的曙光
祝你在亂流下平安

石徑

粉碎糖果屋

突發事件

終於有人識欣賞呢首歌

見よ東海の空明けて
旭日高く輝けば

愛上了

特倫斯夢遊仙境

哪個明日唔係好識欣賞
個MV流流地，純聽歌都接受到

但係陳伯首感情這回事

但係我心中尚未崩壞的地方又幾正

越聽越正，
返工放假搭車時間唔想聽周圍既聲
播呢首啱啱好，可以放空自己

男聲rap好正

臨近聖誕節

deadmau5 - Strobe

聾的傳人

Taka - Hello (Cover)
ONE OK ROCK - Wherever you are

再見悲哀

網絡安全隱患

唔係呢首歌，我諗我會繼續罷聽佢

佢魚蛋嗰句野真係記係心

成首都係合唱，硬係怪怪地

及記好唔同style喎 但正野

十八點解會變抗爭歌都係因為天琦係地厚天高唱過
睇下啦

繼續作假 繼續惡化

炸爆隻耳

Juice wrld reminds me of you

我代你哭

巴打有冇聽過呢個改編，好撚正

一聽前奏已經知係鐵血的孤兒
你呢個版本都幾正

我覺得袁天恩呢個版本已經夠好

Btw許東晴有cover呢首咩

回憶碎片

One Ok Rock 內秘心書

韋禮安個版本都好正

要做更壞的事

自己啱聽咪擺上黎share

首軍歌幾得意

巴打鍾意呢類，有冇聽過不屈進行曲

未開始已經結束
同埋係咁loop返披星戴月

巴打好鍾意輕快既歌

基本，日本人既聖誕歌
由細聽到大

...又係你...成日見到你

盡力呼吸

原來係咁
原來已經走咗，先得40歲

佢唱呢類真係好有feel
佢班fan又係痴撚線

聽完cloud唱之後 洗曬腦

之前嗰段係歌迷慶祝主唱生日（生忌，唔太想用呢個詞）嘅片，而呢段就係慶祝樂隊生日嘅片：

呢首歌嘅MV一樣好睇，1995年喺法國南部蔚藍海岸同摩納哥取景：

呢首歌一樣係我好鍾意佢嘅歌，聽完個人好舒服好溫暖

咁啱打緊呢堆字嘅時候，Playlist就Random咁播咗呢首出嚟

時間是三點半 南下的長途夜車
路燈的光線 伴心事邊想邊走
說不出嘴的思念 寫不入未完的歌
人生是高速公路 我是趕路的車

好想翻香港

好有feel

最近迷上Shawn Mendes既歌
piece of you, 305, teach me how to love

Taylor Swift啲歌都有聽 不過都係鐘意佢以前country music既風格

首yoasobi 真係痴撚線... 每次唔小心禁左落去就迫住聽多幾次

這十年來做過的事 能令你無悔驕傲嗎

雖然係幾年前嘅歌，但係近排聽返又喺度loop

呢首歌真係聽到眼濕濕
明明YouTube view唔差
但係cover既人極小
好想有人可以帶起呢首歌

細個睇卡通成日聽呢類型既歌
細細個已經覺得正

好似係Tom and Jerry

Dpr

林家謙
三十已過

其實係春天花花幼稚園校歌日文版

春田

腎爸

Blur-Out of time

呢首個MV

硬係好有林海峰首重品味既feel

我以為你都係鍾意炸爆隻耳嗰種feel

我運動前港豬黎
冇睇過地厚天高
運動後睇都係放映會
但係睇完即閃，冇聽首歌